[月經] iOS集中討論區 (114) Timcook改名叫舔曲啦

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.1.2, iPadOS現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB
12.4 unc0ver

13.2 beta
<Public Beta

13.2 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda,

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

新post留名

諗住走咗個西女人
點知最大問題可能根本就係阿Tim

Chok 下個post focos 可以講埋可以用wide cam 影portrait

不過佢嗰個好似係影完之後先計出嚟
同埋唔係好準

奶共舔cock

lm

部X想換電 想問去士多洗唔洗book定？

系統show出黎有93% 但覺得好倒水同熱 會唔會唔同我換

點解重未有發佈會消息

奶共Tim
真係好失望⋯

IPhone6S 升左IOS13.1.3，lag左又食電左
觸控又有問題

舔曲下世投胎做中國人

你肯俾錢就咩都得啦

舔共

舔曲共

屌邊度仲有ipad2018賣

會唔會好似iPad mini, air直接上架

GOOD

屌佢老母 數據仲係會無啦啦上唔到網要重開機

有冇得自動開省電模式架？

beta 3
淨係開咗一隻game，熄一陣mon就reload

西女人諗嘢係西
但都要阿添夠膽死用西女人啲橋先會搞成咁

留明

iPad pro暫時都仲係Apple嘅重點產品
應該點都會有個會嘅
但我覺得會係出年3月同傳說中嘅SE2出

買2019算啦
2018又唔係平得多
仲要少2019 1GB Ram

Whoscall 幾時整返好

AirPod pro出未

jima唔會好用啲嗎？

Why not both ？

條ram好鬼馬

both 壞ed

上咗13嘅RAM Management 真係差到仆街
7+

有咩今日先入去手動更新過架

係唔識自動update煩啲

13.2 Beta 1 到 Beta 3 都冇 fix 到, 真係好驚正式版仲係咁

你係咪用緊 13.2 Beta 先?

咦 唔係

係 13.2 Beta 嘅 bugs

8 仔ios 13.1.3 home 畫面左掃右掃果時真係lag左好多， 家陣新beta 唔知會唔會好返d 呢

希望快啲beta 4
搞好條ram先

好好多

同埋搞好埋舊電beta 3 仍然好倒水

Beta3倒水到我懷疑緊自己係用XR定6s

依家搞到XR一日都捱唔到明明battery health98%

加上whoscall同jima都用唔到

會 順返哂 但代價係電超倒水+用唔到whoscall

真係有啲倒水 好彩平時係office 長期差住電

XR 98%都咁我 7 Plus 91% 真係

升咗BugOS13 之後你地遇過最嚴重問題係咩？

倒水

13.1.3 同13.1.2 邊個倒水啲

13.1.3唔太覺明顯差左，係開編輯果時load多兩秒

一定係13.1.2

隔幾日respring一次
之前幾個iOS Version 唔會咁

唔係為左個dark mode

後悔了

升完13.1.3好返好多

大家會唔會開true tone
6s轉11pro

會呀
岩岩6S轉11
睇落幾舒服
而家睇返6S會覺得好藍

換機嗰陣用iCloud 嚟backup，依家睇返啲舊相要load一load咁。想問吓個相簿夜晚係咪會喺background自己做indexing ?

部iPad 唔用正式版登入唔到

無野喇原來testflight無更新

我有開

Ios13 用mail load好耐，以前都未試過

老灣機城留名

同一款機色差咁大

我都係93去咗用，叫做好咗啲啲咁多

13.1.3 仲倒水
部XR battery health 97% 都捱唔到一日

一陣有 13.2 Beta 4
希望有 fix, 芝麻 / Whoscall 用得返

b4 fix ram未

咁快又有beta 4

B4 好細

13.2 b4 係final 前最後一個版本

final條ram都係咁就搞笑

已fix 芝蔴來電bug

右面黃moon

正 ~!

Arcade 係咪無提過幾時有香港份 ?

13.1.3 應該係最慳電

會啊⋯望落去其實冇乜嘢，要對比其他機先會覺得有少少黃。

no

福來村灣荃紅頂留名

屌我睇Reddit啲人講條RAM都係咁廢

上次講到有個戇鳩仔用itunes restore backup後ios相簿內9成相變晒白色就算拉去電腦都睇唔到
打咗電話去新加坡apple support都無解決方法又唔覆機
用咗幾個星期時間研究itunes backup file既結構
可以話啲相係被itunes加密咗或itunes解密啲相時失敗咗搞到睇唔返

奉勸各位巴絲無乜事都唔好用itunes加密backup

不見得慳

我有加密

ios13.1.3
想問大家有冇trim 完片 條片跌quality 既問題
明明條片100mb
我trim 1秒 入電腦望都變得返50mb

iphone 11 pro max.....我而家係泰國漫遊中,數據已揀左用當地sim卡並冇開啟允許數據切換....數據漫遊也關掉,預設號碼設為當地sim卡....安全起見我連香港卡個apn都入左個假既....但呢幾日香港卡每天都有大約10kb左右流量...係咪iphone個system有問題...

依家開完 A app 出返去開 B app，再入返 A app 已經要 reload 11 pro max 13.2pb4

Beta4 感覺舊電都去得幾快下 今日用全日後再報告

Beta4倒水到傻今朝用左40分鐘 淨係whatsapp+lihkg, 由99%—>81%睇住佢三分鐘跌1%

用緊XR

覆完個comment又跌1%要拎返尿袋了

不過芝麻同whoscall都用得返

有冇用 vpn

XR升上13就倒到pk

有 但之前13.1果陣用vpn唔會倒水

13.2 有冇咩問題

奉勸大家唔好上beta4 如果上左 一定要帶尿袋

痴線而家13.1.3 開左wifi都上唔到網

我覺得你個update 有野撞咗，建議reflash ipsw

XR我用埋SMART BATTERY CASE, 打機都頂到一日, 不過個CASE好厚

New Infinite Loop T-shirt collection celebrates the Mac’s pirate legend

好 今晚搞

可能真係咁唔好彩中獎依家得返68%sot 1hr45mins

我嫌佢太重

但beta4係咪都係好易reload

唯有重要相分開backup啦 呢個時勢好難唔加密好自己野

究竟係11pro ,app定iOS問題
啲app成日reload

屌 仲以為屋企wifi壞左

用緊xs 13.1.3 冇你地啲問題

如果解密失敗就restore解多次有冇機會解決
Backup加密失敗就

Beta 4仲倒水過beta 3 ?

手殘升左b4

試過一次cellular wifi都上唔到網要重開先得
11pro 13.1.3

Down完自己更新埋

Pro max beta4幾慳電喎

2手啦~

上咗成個鐘連登先用咗2%
唔明邊度倒水

pro max參與唔到討論
邊個ver都咁核電

蚊左香港嗰張出黎先同埋再mon下有冇繼續計data?

如果蚊左出嚟都重會扣data咁爆??

咁你驚收錢仲唔蚊？

11pro核唔核電

如果咁樣...個雙卡都幾廢下喎

13.2b4 核唔核電？

可能我個update撞左

我今晚再動刷ipsw試下

好倒水咩？？

一樣有 reload
係無咁密

勉勉強強啦

iOS

reload 唔多覺，用多日再看
13.2 b4 x 11 pro max

好賤呀Apple 13.1.X 就掃mon唔順
13.2 beta就好撚順但reload到仆街

Ram 比晒 springboard

上下唔同版本？

同一版本

又唔算最嚴重 不過就係明明set左d通知唔好group埋一齊 但佢都係照group

有冇巴打dl shortcut 嗰陣，shortcut 個app 會閃退？就算重裝過個app 都係咁

升左beta 4 reload情況都係咁
開完連登 再開ig fb wts就會reload連登

我97%仲可以每日叉一次
巴打有冇玩game

無打機
好明顯上到13.1.3
12 點幾瞓，100% 電放床頭，熄晒數據WiFi 藍牙
第二朝7 點幾起身得返83%

以前擺一晚都係跌幾%電

我個加密backup係iphone做"reset all setting"後解密咗 而家係一個冇加密既backup 再拎黎restore都唔會解多次 而呢一次解密我相信係失敗咗

"reset all setting"係9月11日做 呢日之前既相同片9成變咗白色睇唔返 其他data一切正常

用Hex Editor睇呢啲白色相裏面都係亂碼黎
左未加密, 右白色相

夠期啦xr

我今晚重裝

應該係我個update有野撞左

好似用緊1GB RAM 6plus咁

D負皮多到

iphone7打機又熱又reload

我反而覺得好咗少少

多咗100MB free ram咁上下

速成英文混打點開

本身就係

Beta 3 經過，要升定留

呢隻earphone係咪已經絕種？

賣俾你要唔要

大家期唔期待13.2，好似下星期有

期待啊， deep fusion + app 入邊轉 30 60fps

搵唔到

beta 2好順 beta4 keep到？

速成入面再揀QWERTY
睇下係唔係你要既野？

係

可惜d tee個領口位唔掂。買過幾件全部都係咁。

Amazon有

有冇人升左13.1 之後成日都 load 空氣 明明爆 signal 隔離又無人 硬係load 唔到

新買返黎update個iOS搞咗幾個鐘
發生咩事

你地用chrome 開pdf 會唔會一開頭卡一下先正常
係上左ios13先係咁

Baseband 嗰個描述檔係咩嚟？

呢隻好好聲？

一樣但都係reload

有冇耳屎送埋

聽講唔錯
唔鍾意原廠果隻掛耳 戴到耳仔好痛

成十年前買落 得個清 零低音

有
特別係開咗雙卡個時

我單卡都成日炒

零低音
咁不了

依隻好似係動鐵黎

係 每邊兩個動鐵 出名無低音

真人Siri笑死

以當年標準嚟講對嘢性價比係OK

都係既 人地賣過千 佢賣6百幾

想問小工具到拉下搜尋 再快速向上拉 會彈出去鎖定畫面
係咪bugs

TvOS 13 廢到仆街

App load 空氣+ 彈app

有啲app 自動登出咗要自己再登入好煩

果個價位黎講係算ok

想問Take notes用咩apps好？
Ipad2019 有pencil+藍芽keyboard
想可以係lecture notes上寫野+打字

Facebook所有page都收哂皮？

reboot
用電腦up試試

過埋聽日25號，XR正式用咗一年
整體都好滿意

我下個月六號夠一年，電池啱啱早兩日99%

咦部X beta 4粒電ok

99%開始跌快咗
上月99，依家已經97

Me too

無所謂啦，低過80咪換電囉

AirPods Pro到底幾時有

係咪架 電ok就想9衝

想問Apple watch係咪唔會收到WhatsApp/telegram call既notification？

仲有

原片

用落暫時好過b2b3

即刻

又水鳩人

B4=b2>>>>>>>>>b3
屌佢個嘴13.2b3 pro max倒水倒到以為自己用緊部x

11 Pro B3 用咗一日依家仲有69%

唔係掛..
B3 On screen 5hrs已經冇左50%電
B2起碼on screen 6hrs先跌到50

可能我少用

入水 warning

B4 咗

電同ram 都冇事喎

仆街，全屋啲ipad定位死鳩哂

safari reload到pk

屌你gay cook ios 13咁食ram，新機就比多小小黎

明明加ram既成本近乎0 咁都唔肯加on撚9

成撚日覺得software optimization大哂 hardware都重要架屌

而家咁睇最穩定會唔會係13.0

我同support講明，唔比返支旗黎會一直keep住係13.0, 事實上部XS行13.0仍然好穩定冇倒水
Apple最驚就係D用家唔update iOS

iPad就冇辦法，一黎就已經係13.1

13.0真係幾好用部Pro Max篤足成日都仲有電
係有啲細Bug，個相簿碌快啲會彈App咁

好似係會壓過

掃mon會lag

咁樣咪會濛左。。。 寧願佢好似以前咁有得trim 原片

2012: Invite sent Tuesday, October 16. Event hosted Tuesday, October 23.
2013: Invite sent Tuesday, October 15. Event hosted Tuesday, October 22.
2014: Invite sent Wednesday, October 8. Event hosted Thursday, October 16.
2016: Invite sent Thursday, October 20. Event hosted Thursday, October 27.
2018: Invite sent Thursday, October 25. Event hosted Thursday, October 30.

今日/聽日

14 16 18 20

點解apple 驚user唔update ios嘅

唔update點整慢你部機

有冇人用bussez查balance會唔準 頭先拍完話得$5 但原來仲有$18

Beta 3 升唔升 beta 4 好

更新完13.1.3之後
notability 成日認唔到人手 轉頁有問題
用支筆就無事
iPad pro 10.5

你好似要較本身張卡入面有幾錢

都唔係第一日奶共啦

想問下到底咩台係黨鐵係收到順

今日係味都係仲ok?
大致上有咩衰？
利申：用緊b2

咩台都閪係睇下點閪法
csl load空氣

用緊csl
但諗住換症新機用雙卡整多張比cslload空氣果時用

Apple 可唔可以喺相簿加返個標示講張相有無用到deep fusion

Night mode同deep fusion 同家族
要加嘅話加埋night mode唔該

導人向善

依家搭黨鐵點會唔順，少左咁多人

親身試過peak hour藍色線
csl：4G空氣，3G龜速＋ping高
smt：load到whatsapp文字＋load幾秒睇到圖
3hk：load到whatsapp文字但ping有d高
支移動：冇用過支那台

beta 6

淨係知好過b2b3
whoscall又用得返

個原況（Live Photo)其實有咩用，好似好浪費空間咁

咪每次影一張相加3秒嘅短片

要set返張咭係租用版定銷售版

繼續研究itunes backup加密既時候 畀我發現咗黑社會用佢

ok thanks!

呢隻野勁唔勁

我個safari係誇張到熄一熄mon去完廁所就reload

係 已經擺喺面都咁

What the fuck telegram new update 3D Touch is back

13.1.3倒水咁

有冇人仲用緊ios13.1.1

利申: XR ios13.1.1

乜你地冇人有雙卡漏數據問題咩.....點解冇人講既...唔通得我一個係咁咩

13.2 b4 啲電真心ok

X換唔換11好？
btw Tim cock

XS 13.0
10.5 Pro 13.1
以上正常

Mini 13.1.3
少少倒水

No need

想換咪換，及時行樂

13.2 B4 個mon顯示顏色係唔係唔同左

有乜唔同?

上連登 好似淺色左

App 定 Safari?

App

好想買HomePod

邊 part?

咩意思?
我上個月d data用得好快

黑底 灰色部份

揀左a卡做數據....但b卡都會每日可能被用幾kb咁上下...本地用會冇乜感覺...但如果發生係漫遊到就大撚獲

你指上下 part 變咗灰色?

邊有

呢d位

問得即係想換
諗下有咩功能真係值得換嘅咪換

我就不了

ture

唔覺有問題

13.1.3 電好d 定 13.2.b4好d

我ios12.4都係咁

13.1.2/3

應該係連仔將上下改成午夜綠

我有喎

又話10月出新airpods？

漫遊個時熄咗都仲會 data？

係...set左張當地卡作為數據及語音....亦已係電話到關閉左數據漫遊....但都被扣漫遊data....

都係hold實就當係 仲要唔震

XR 12.2

sell hk or 最強黃絲

Ios13個share到底要點用

Health count唔到步數要點搞？

我舊一個版本都係唔震 6s
反而pro 5.12.1又震

有無試過某啲電話打唔入？
我打上去信用卡card center 確認啲嘢
先知佢地話我個電話係打唔通
但我自己搵屋企電話試又無問題
無裝過啲電話攔截apps
知唔知乜問題

有 之前見工 HR話打唔入 好似兩三次 但個fd電話又打得入 兩個電話號碼都係第一次打入來 冇Save過

屌啦星
原來係csl無啦啦送咗個來電過濾功能嚟
我仲以為同update咗13後扮有網絡有關

我係HKBN smt 應該唔關事

幫我老豆買左部11

今日突然touch唔到個mon

Faceid 又唔得

有冇巴絲一樣情況

10月係咪肯定無event

neuralcam

佢唔係一年半一部咩

之前用7plus 12.4 依家8plus 13.1.2
感覺差唔多我已經習慣

有冇人知a12勁過a10X幾多%？

steam mobile app更新完會crash 13.2 beta2

20-30%咁上下
但a10x GPU又勁番a12 20-30%

今日都26號

有既話月中就已經通知咗

點解a10x個GPU咁勁

習大大快啲出個post反home button
睇吓tim奶邊邊

yes up到最新

因為專門for iPad Pro
有個x字勁啲

重點係粒A10X要推120Hz mon仲要keep住好撚順

不嬲我都出去會del 左個apn setting 就一定唔會收錢

smartone

所以咪搞笑囉..我連apn都入個假都上到...

咁搞笑 咩台？
我每次出境都del apn
一定冇事
之前3 奶過野 收左44蚊

聯通香港....下個月轉3hk....咁你3奶野嗰次係用雙卡??

係
返大陸轉大陸卡
中間過境收左幾kb wo

直接叫電訊商disable咗個data roaming 啦

New Images of Rumored AirPods Pro Charging Case

傳過兩日直接開賣

每日一蘋果，TimCook遠離我
AirPods Pro、iPad Pro(2019)、Macbook Pro 16"
仲有咩

快啲玩番一日出一樣啦

Mac Pro
XDR Display
TV+

我覺得一日一樣只適用於iPad mini/iPod touch/AirPods 2呢啲純粹spec upgrade嘅嘢身上
一改樣佢就會開會講
連iPad 9.7轉10.2佢都要講

係喎 Apple TV+

仲有6日香港Lunch？

X換唔換pro max好？
部x啲電倒水咁倒
屌

我都想 問題3 好on9 唔可以只停data 唔停電話

冇得waive?

3hk冇得淨係關漫遊數據....一關就全部漫遊關晒

settijgs
phone
silent unknown calls?

講起steam 有冇玩大富翁

wavie 得半價 要我比44蚊

幾kb成舊水??

我係日本唔小心用咗10kb都係33蚊

咁戇鳩

轉，即刻感覺良好曬

咁A10X個GPU勁唔勁得過A13？

今年1月出，而家90%

不如你直接google啦

google A10X A13性能比較
冇結果

我得喎，叫佢閂左漫遊data，只開漫遊語音同sms

FYR

下....我打電話上去唔得....apps嗰個網上3chat又唔得....落門市問啲人都話唔得...

幾年前佢幫我開左個home direct，定而家冇左？

geekbench淨係計CPU部份
還是CPU+GPU？

CPU+GPU
想睇GPU請揀Metal個part

Softstar Technology (Beijing) Co.,Ltd

A10X勁過A13

但我發覺好多game都冇用盡

請問下iTunes同步左落電話既相係咪都計落iphone個儲存空間用量到

係 我之前用smt 有 但3 問左幾次
人地smt 可以只收到電話 唔收數據 點玩都唔會收錢
3 唔撚得

A10X(10.2)同A12(mini 5)用落差唔遠
A12打後應該都係強在machine learning

部機打完字之後冇之後個啲字出點搞
姐係我打完一個字，之後排野就咁空白咗

想問下如果要玩Apple arcade係咪要開個外國ac

睇黎 13.2 正式版都係唔好 up 住

有冇人share用人像影既相去wtsapp時個wtsapp會不停彈返岀去share唔到？但其他普通相又無事

點解？

好順喎

屌 比自動過相搞到部ipad 32gb一新買就爆撚左
點樣整？
洗左一次機 但一登入Apple id就過晒
屌
求教學

係photos -> 開optimise storage

根本無貨的

自己上佢網睇啦屌，有得即刻係佢網買

用緊beta 3
而家delete profile 係咪會照收到13.2 正式update?

我都想知

有冇人同我一樣依一兩日，收唔到whatapps tg 所有依啲嘅通知，要入左app先彈出嚟，ios13.1.3

會

唔計北京
隻game都俾人屌到仆街

我搵部windows XP嘅 netbook玩返舊嗰啲仲正

13.2 beta 4 都有同樣情況 啲通知大部分都delay哂

英國《每日郵報》 報導指不少用戶升級 iOS 13.1.2/iOS 13.1.3 後，電池消耗情況較以往快，而且受影響的機種是沒有固定，從 iPhone 6s 以至 iPhone 11 Pro Max 也受影響。

報導指 iOS 13.1.2 推出後，部份用戶升級後 iPhone 在充電時較平日熱，部份用戶更在數小時內將電力消耗。有 iPhone 7 用戶表示，升級 iOS 13.1.3 後只是 2 小時便令電池消耗了 70%，iPhone 變慢及發熱。

搞唔掂，成日睇唔到訊息做唔到野，重開機，重設網絡設定，試曬都冇撚用

唔知其他人有冇類似情況 我好似今日先開始係咁

XS Max 6450

同你一樣

加上ios13耗電快過ios12好多

真係好撚抵

Lightning dock 233 想屌

agree
iphone 7 幾小時得返40%電

屌我都係
明明13.0-13.1都無分別
反而13.1.3就好明顯

淨叉電冇得output 3.5mm
有就買

有3.5mm既，係個dock既後面。

諗緊 如果下代iPhone真係用USB-C

但自從用左無線叉電後，我個dock已經無乜用

有黑色就想屌

有冇咩好嘅播flac player app推介
onkyo 嗰嗰成日話我冇俾權限佢讀個library

有冇人明明連左wifi 但係右上角冇wifi icon

有冇人知邊度換iphone7 鏡頭玻璃好？
Apple store 搞要兩千

唔會

Vox?

都買唔到 最多限買0件

我用 weblock 擋廣告，係 settings > battery 個度見到佢長期都係條用電 list 度，但係又無寫用幾多 % 電，係咪正常?
13.1.3

vpn式 adblocker

你開過一下個app都會計落去

就係無入過去都計

冇用過呢隻
仲用緊2.8.2

iPad Pro 10.5 A10X 120hz

2019 iPad Air 10.5 A12 60hz

點選擇？

買apple野唔好信細舖...

依家係apple開盒有問題係即刻換盒新
定係走維修換二手機？

唔買11就老味都10.5 Pro啦

64GB都買唔到嘅

無

簡單用foobar

點解平成千幾既256gb都抵

13.1.2一起身就冇電 之後叉左三個鐘都係得35電

點解我張信用卡入唔到落付款個到
話被拒絕
但又可以入到apple pay
之後付款個到我set番用番apple pay個張卡
佢又話唔得

咩機 咩差 下邊邊d app 都唔po

11 就算乜叉都唔會咁虧啦

冇理由1晚冇左60%

未試過叉左2個幾鐘都冇入到電 升左13.1.3依家仲係好慢

咁係咩app?

更新beta幫到你

打去銀行搞

唔知做咩部機啲通知有啲識震有啲唔識震
whatsapp唔識震
已經肯定有tick到震
skype嗰啲佢又識震
ios 13.1.3 嗰時已經係咁
上埋13.2 beta 4 都係咁
有冇巴打都係咁
用緊iphone xs max

綠色

快啲出

幾時出

有啲擔心個價位

上咗13.1.3個kaiboard又唔係好掂

耳機綠色麻麻 電話反而幾好

膠料上綠色

今年買新機係咪會送apple tv+試用？
請問詳細換領要點做？

DFU mode升ios真係未遇過問題

黑白金咪算囉 綠色就咁睇好膠

痴粒紅色五角星就變解放軍裝備

我想問如果我係香港想join 日本個apple arcade 要點買？

未出點知
三個月內買嘅新機都有

日本ac+日本giftcard/ 俾到日本appstore嘅信用卡

我反而覺得今代隻金真係好唔妥
以前明明幾靚

6s+ 13.1.3好咬電

上beta 4
不過多咗reload

我都覺，係咪想逼人換機

希望正式版好啲 keep住而家咁順就得

下星期，聽講

13.1.3真係全世界都食電
reddit話連11 pro都係咁
屌apple老母

增加 13.2 吸引力

Pro Max入手到依家1個月左右，雖然電池最大容量仲係100%，但已經好明顯冇13.0/13.1咁核電

最大吸引力：Deep Fusion、相機APP較畫質&FPS(iPhone 11/Pro限定)、新Modem Fimeware

情願咬電

個個人唔同
不過13.2 reload 係多左
但慳電過13.1

部X粒靜音制壞壞地 係咪滴一滴火酒落去會好啲

chock 仔 1換過部啦

ios13.1.3 倒水到仆街

唔會換 落store玩過好多次

除非真係90Hz/120Hz
可能會一掃就自動俾錢

玩過好多次即係想換啦

你要90/120Hz即係要買Pixel 4

我之前用xs，落store玩咗陣就換11
部xs係我用得最短時間嘅 iPhone，得半年

我依家用緊xs 256同11 64
Xs因為個size同容量用嚟做主力機
但除咗聽歌/打電話同WhatsApp用xs之外
我大部分嘢都係用11做

8plus唔多覺有咩分別

係幫人買嗰陣玩

我本來都有性趣買pixel 4
但負皮太多同太貴
可能Black Friday先決定

你到底有幾多部電話

有冇爭卡數

11係咪真係核電過xs好多
用緊十仔 心郁郁想轉11
又怕望慣咗x個mon 11唔慣

買埋啦 唔爭在多一部

好難比較
因為我部xs電池得87%壽命

其實11個mon都好靚
拍埋部xs唔會覺得特別差

十仔得返90 未有時間book geniusbar換電

iPhone Xs主力機
iPhone 11要紅色
Pixel 3a玩相機
Note 10+玩筆

想請下iPhone touch一下著mon
M字額兩個角位touch左都無反應
應該係正常？

太貴
$899買部64GB stock android對我來講同一皮嘢買一部iPhone一樣咁癲

一日袋四部機?! 你唔覺重咩

通常帶兩部
Xs+視乎情況帶另一部

一部打機一部通訊夠了

Chok囝明明成個櫃都係舊手機

🇹🇼
枝旗係咪返咗嚟
最新iOS

同你一樣 Xs max

一部都夠重

擺係度姐 冇咁多手玩

最新13.1.3？定bete版最新

其實我部3a用得都偏少
主要係試下新Android同影相
不過有時如果局住要番大陸嘅話都會用呢部

帶Note 10定iPhone 11主要睇嗰日心情同我有冇需要雙修

所以旗艦細機其實真係有存在嘅必要

之前開咗個台灣ac
拎到4個月

用開moov 可以玩下

上 iOS 13.2 beta 3 慳電到傻

印象中13.1慳電過晒之後既release(計埋beta)
利申XS MAX, 而家beta 4待機就半核電，但一用就倒到想死
等到之後有version可以好似13.1咁核電我就留守算

Ipad用lihkg有冇得設定 禁入標題之後，左邊d文章標題唔會消失？
即係固定左邊個欄
以前好似得架

搵到個制了自膠

有錢就係任性
買埋pixel 4 真係日日當襯衫咁

咁即係正常
都幾搞笑 淨係兩個角位無反應

Beta 4 都係無
🇼🇸都仲係呢枝

耳塞式耳機 不了

轉app再入返去
左邊標題欄會消失
好似iPadOS beta開始先係咁

差2G就齊X之前嘅Iphone

apple trade in 係咪要買番同一類型產品？

X2 只求核電

又吸負皮

是但啦
既然冇一部機係完美
咪買多幾部喺適當嘅時候拎嚟用

呢兩日出13.2？

唔係

希望啦

而家買新機送apple tv+ 1年，請問有冇話至到幾時就唔送？

冇講
同埋唔知係咪可以疊上去
買iPhone+iPad係咪兩年

我屌你個老味

屌 喪心病狂

點解要咁做

個flashlight點算

用唔到

鬼國整假嘢真係好勁

唔係，只會計一次

同埋要set up機後3個月內redeem個優惠
但冇講做到幾時

假設11月香港Launch apple tv+，點樣Redeem個優惠

冇野啦，搵到了

出Apple tv+之前已經setup咗唔計住

用緊iphone 11 duo sim想睇住每個月2張卡分別用左幾多數據
有無咩app推薦？

有冇人成日都有通話失敗呢個問題

為咗個鏡頭要買過批保護套

應該$2000左右？
不過可能會直接俾部iPad 2017你算數

買個殼好過換部機

痴線

希望佢快啲update返啲19 bug

有冇人備忘錄同步唔到？

有無巴打有用開apple tv
知唔知裝唔裝到ps4 remote play個apps
如果裝到係咪即係我放部ps4係房
可以係廳用remote play玩到房部ps4?

外國做緊啦，信用卡搭車呀

買二手8仔中左伏買左部美版鎖機返黎有無得搞？
賣返出去係咪幾百蚊都未必有

大家係邊度搵正shortcut?嘅

點解咁傻豬

第一次用買iphone 諗住試用下先再決定轉唔轉會
唔識check check左d基本野以為無事

ios 13 用芝麻來電定whoscall 好啲?

我反而想問兩個一齊用有冇問題 ?

PS . 我自己而家用緊芝麻來電

淘寶卡貼

用緊Whoscall 幾ok

唔知會block得全面啲定互相抵消

但個d係咪大陸專用？我見佢有寫明係大陸個d咩中移動中聯通用

個database會唔會都係差唔多

thx淘張試下先
唔得先再出部11用

唔一定信用卡嘅，IC交通卡都得嘅
最主要set左之後就可以咁拍落去，唔洗著機唔洗認證就用得
他日八達通出左apple pay都係咁做

竟然仲未有invitation唔通真係唔開

我反而想睇每日放一個

奶共tim到時講普通話啦

每日一次果次只係product update,但 airpods pro新product 應該唔會就咁出

我買過美版se 鎖機 用卡貼正常用到

用visa master更直接嘛

但如果airpods pro只係多咗個noise cancellation同新色
又真係撐唔起一個會
就算加埋16” MBP都係唔夠話題性

嘩屌
尋晚明明仲係幾個負皮
依家有成20個

還我ipad pro

傳聞中嘅新iPad pro好似冇咩新嘢
都係換U/加三鏡/加ram咁上下

我到依家都唔明ipad pro要三鏡黎做乜
有邊個會用iPad pro影相

可能ToF鏡頭呢，仲有XDR display

我去旅行見過有大媽拎surface pro出嚟影相

如果新pro轉oled唔知又要加幾錢

ToF就make sense 可以用黎做3d scanner

唔係用手機仲好過surface pro咩

Surface pro個相機直頭係唔掂
嗰下見到我都哂

ipad pro+無線kb mouse
會唔會係未來打機方式？

你發生咩事

唔知

想問下係咪有樣野可以清到喇叭位既塵

blu tack

13.1.3真係好撚食電痴撚線

部6s今朝七點出門返工係100%
打完機返到公司8點，得返50%

shortcut? 有啊

AirPods Pro will be shown next week on Tuesday / Wednesday at an event / session with journalists at Apple's local offices

— Ben Geskin (@BenGeskin) October 27, 2019

你都4部電話啦，買多幾部ipad濕濕碎

睇下新機出成點啦
我有12.9同7.9寸iPad已經滿足到需要

應該會等多兩年直上mini led啦

玩ar 啩

Yes

7.9寸方便拎出街
但覺得同6寸iPhone有啲重疊
寧願直接買10寸iPad
睇戲都爽啲

你好負

我反而係用過7.9嘅輕便同12.9超大mon之後
覺得10寸兩頭唔到岸

Btw 4:3嘅7.9大過18:9嘅6.1/6.5好多

唔好妒忌我

Thx

媽！好辣呀

PS4 remote play已經丁死人

幾時出13.2
13.1.2用到火都黎
Battery save mode照唔慶倒水

Jima Caller id 係咪已經block唔到？
定iOS 個call blocking 有問題？
明明係call blocking & identification 入面揀左jima caller id 個blacklist 但好似啲廣告電話照打到入嚟
仲有有無其他caller blocker 好介紹？

咁緊火可以裝beta 4

利申 主機長期beta

App Store load得咁慢嘅

做咩呢排成日打字都lag機

打機都仲有50%，算係咁啦

我係成日錯位 屌好撚煩
同埋iOS 打中文字呢
例如我打黃色個「黃」字，成日將佢調左去字表第一個位，唔跟原本順序，有冇得ser

個delay

俾錢換？

唔同apple id應該得？唔知點計

13.2會唔會聽日就有？

如果visa一樣八達通交通使用率應該會暴跌

咁直接connect ps4 xbox手制呢

下......真係work架？

柒咪濃郁，成部an機ui 咁

連iPhone都整Always On Display

14真係好柒

成部屌米咁

屌米咁 好柒

control center用咩方法拉出嚟

有冇用xsmax既個cam開出來果下啲色好怪 要等一兩秒啲色先正常返 係咪部機既問題

做咩無啦啦an化

點怪？ tune緊白平衡？

大家有冇買icloud ?

點解唔買？

200gb主要放相
Cloud用返google drive 1tb

類似後者

我諗正常 環境太偏色

39了

Thx 因為之前用and機果陣冇咁樣

有，開埋photos最佳化存儲空間
iPhone 容量好似用之不盡咁

你得罪咗幾多人？

有巴打話十月三十號

應該好多
但手機個個人都有架啦

唔係人人都有咁多部

我只係特別鍾意玩手機先買多幾部啫
唔自己出錢買又點知啲嘢好唔好

屌你老母八達通仲未有

已經等到冇再等

個個正皮係咪你自己比？

其實我都覺得無問題
你買晒咁多部機都係幾萬蚊
好多香港人唔拎錢嚟買樓，拎啲錢嚟買電子嘢都好輕鬆

咁可能係chok仔

我覺得有興趣又負擔得起就得
我平時冇咩特別興趣
啲錢去哂買手機/平板/電腦當係唯一娛樂

你同灣巴都買晒Apple啲新product嚟做測試咁濟

灣巴勁買耳機
仲要係同一款買幾對

Powerbeats Pro集郵
Cls

入親beats post都係見佢買新色beats

我諗出新AirPods 佢都係會即刻課金俾Timtim

如果Apple又唧牙膏逐隻色出
我諗佢又係會出一隻買一隻

點解呢到咁多有錢人

冇咁多錢樣樣都買

你正職係兒子

好想食識chok囝

想問吓用兩對AirPods嘅audio sharing包唔包括講電話㗎？Thanks！

基

有冇巴打部機顯示Lte但係上唔到網
XR ios 13.1.3

不如你試下唔打手機，打手提試一試佢地

傻咗

Cls高手

黑色差Iphone 5

2020 年 iPhone 將配 ProMotion 120Hz 更新率螢幕

市場預期 2020 年 iPhone 將會是自 iPhone X 之後最大的換代，而近日 DigiTimes 報導指 2020 年 iPhone 將配上 ProMotion 120Hz 更新率螢幕。一直以來，ProMotion 這項技術只用在 iPad Pro 上，而 iPad Pro 只是 LCD 螢幕，但 iPhone 上的 ProMotion 則會用在 OLED 螢幕。

相對現時 iPhone 使用的 60Hz，使用 120Hz 螢幕將會令播放影片及進行遊戲時更為流暢。現時 Google Pixel 4 使用 90Hz 螢幕，而華碩的 ROG 手機更引入 120Hz OLED 螢幕。相信，2020 年 iPhone 引進 120Hz 技術上相信已沒有問題。

呢啲就真係痴線喇
我嗰啲簡直小兒科

你上carousel/DC fever收？
我之前都有諗過cheap cheap地收一堆舊款iphone做裝飾
但諗諗下覺得太痴線所以冇做

本身Xs Max 太空灰256都換咗 11 Pro Max 午夜綠256
上手嘅感覺係明顯同Xs Max唔同層次，Xs Max本身同X差別唔大係部舊嘅7 Plus 亮黑得128唔夠用先換
Pro Max個芒靚過Xs Max 好多，影夜景同白平衡偵測都勁好多，Deep fusion 嘅效果好明顯，電量更加唔駛講係完勝
其實唔計外形今代嘅進步真係唔小

周圍搜購 我一定要冇花先買

到時你list買咗嘅AirPods
又可以收負皮

thanks巴打 睇下先

依家就試下
AirPods 2
Jabra Elite Active 65T
Sony粒豆
Soul ST-XS2

用緊65T
想試下粒豆 好吸引

你爭邊部

唔撚等了

八達通 = 黨鐵 = 港共 = 最後會變微訊支付入閘

淨聽歌+對通話冇要求嘅話粒豆係好正
但有時會突然斷兩嘢

依家已經去到就算Apple Pay終於有八達通我都未必會用
我就嚟連Note 10張smart octopus都想cut

通話差會令人好忟
係咁喂喂喂對方都話聽唔到

transferring data page 廿分鐘都無郁過 點搞

倒數計時都無 屌又要再黎過

通話嚟講AirPods真係冇得輸
上星期用AirPods同個客phone call開會成程冇人投訴過唔清
換著65T/粒豆晨早俾人屌乜都聽唔到

戒咗用八達通了
等Airpods Pro好過

iPhone 5 黑 Iphone 2G

我成日用單邊同人傾電話傾到冇電, 同對方講冇電要換第粒, 好多時佢哋都好驚訝乜原來用緊 handsfree

聽日有得訂

就講就有

唉好撚on9 舊機ios仲新過新機，搞到DATA過唔到 backup完又過唔到去新機

哇 估唔到

不過傳說中嘅4色呢

佢地終於知道自己既發佈會有幾悶？

都話咗齋出noise cancellation嘅airpods根本唔夠撐一個發佈會
可以寄望下嚟緊幾日仲有mac pro/MBP16

比我預期平

我都係咁單邊輪住用，btw就冇電既時候放埋第二粒入耳仔等佢有聲再抆走冇電果粒就冇人知你換左

CLS 完美耳筒
應該一出，
屌打晒所有耳筒

出得咁突然

同beats pro 一樣三個mode

AirPods Pro require Apple devices running iOS 13.2 or later, iPadOS 13.2 or later, watchOS 6.1 or later, tvOS 13.2 or later, or macOS Catalina 10.15.1 or later.

其實唔算好貴 1隻用到2年左右

後日WALK IN

即係13.2呢幾日出

用緊AirPods 2都想訂

諗緊刻唔刻字

試埋粒豆先再決定會好啲

搵日去apple撚撚先

屌，想問macbook update唔到係咪就藍芽連唔到

前排買左sony
依家想買埋隻pro
有基本防水加h1
好似幾抵屌

係衰在無黑色 BTW已訂

等聽朝應該有PICK UP 掛？

1999咁平

戴咗上耳靚過 Airpods 1 / 2 好多喎

想買但到底幾時士多有得試下音先

唯一擔心嘅係啲音質係咪一樣咁廢

1999 粒電廢唔廢先

如果佢同65t同樣level
咁真係慳番都得

換唔到耳綿

都係等walk in試試先
31號就有即係13.2呢兩日有啦

AirPods Pro 擁有與 AirPods 同樣出色的電池使用時間，帶給你長達 5 小時的聆聽時間。啟用「主動消噪」模式時，AirPods Pro 一次充電即可提供長達 4.5 小時聆聽時間及長達 3.5 小時通話時間。配合使用無線充電盒多次充電，AirPods Pro 可提供超過 24 小時聆聽時間或超過 18 小時通話時間

唉
對POWERBEATS 點算

同2 一樣時間

得送貨揀，咁樣好咩

等聽朝

對AirPods 2秒變垃圾

配件類新出不嬲唔會比aos

良心價喎 包埋無線差盒同lightning to usbc

差幾舊水

walk in啦

應該好快會有廠出adapter

睇你想要咩姐， 唔洗noise cancel/唔鐘意入耳都可以照用，價錢又平

仲要同條女一人一對powerbeats
屌
好晒錢
聽左都無所謂10次

一隔音已經係另一件事啦

Airpods 依d 等幾個月衛訊就平五百

今年三月買，用唔夠一年就要換

airpod 有冇得trade

等左評測先

應該有
WATCH都有得TRADE

我買1299都差七舊，佢今次都係推快充但無無線插啦

換左壓力感應 多左操作方式, 希望可以自訂

本身諗住買線 依家慳返

airpods2就屌鬼啫
powerbeat隔音喎

灣巴召喚

powerbeats
退而求其次買架咋
始終太撚大舊
唔方便

有冇得刻 願榮歸光歸香港

而家入耳加抗噪喎 唔同lv啦
powerbeats剩係贏冇咁易跌

Pro 有無線叉電，所以要拎無線叉電版 AirPods 比
定價只係差400

得

去馬了

唉airpods左耳好fit
右耳試過巴士急停，成隻飛出去，真係on9

齊

想一次過trade埋隻s2

咁真係屌哂鬼

你做乜咁激動一個月買哂十年嘅Apple產品

仆街訓唔着
幾時先有PICK UP

homepod真係好撚正
你試完又會想買多隻

中咗毒

希望有得trade啦

你刻光復香港就有pick up揀

大出血喎巴打

希望聽朝有

我今日都買咗隻 好撚正

得白色

估唔到引到咁多人買兩隻

我係第一隻

一隻都夠其實
兩隻太貴始終

房太細
擺兩隻冇咩加成

房細 可擺床尾 左右立體聲

放咗係床頭正中間已經好爽

隻beats靚好撚多
navy blue

舊時篤兩下個操作型啲

聽日應該有13.2
30號就開賣

唔鐘意掛耳
個盒又大

啱呀
我唔急

會唔會一點出更新

佢個盒係大撚到放入包包都嫌大

早買早享受

包你老母

點解死都唔出黑色

其實active cancellation 係代表咩？

吹到咁大

隔音

我無刻, 二手放都值錢D, 如果用幾日唔岩用既

係消噪

有13.2

iOS 13.2 released

聽日先用itunes升

買左airpod pro 一定要升13.2, 明明13.1.2 一D問題都無
想問13.2 有咩bug
舊機deep fusion 得個望字

咩comply槔都上唔到

佢依度寫usb-c 係咪即係包條type c 快叉線比你？

13.2出咗了

估唔到有主動降躁
PB PRO都未有

應該係

姐話講電話消雜音？

同隔聲漏聲無關？

Apple係咪又開始新一輪嘅daily update

真係

未up正式版講定先

俾返條ram我

捨得出全新design iMac未
等到而家用緊部機都就快壞

HomePod 都有更新

如果佢有其他色可能我已經訂咗
懸崖勒馬ed

今晚咁多開口中

呢個月出新macbook

Up緊13.2
希望冇伏

Software下話

希望有ipad pro 2019

好想換咗部 air 2

13.2 有咩新野?

今時今日刻左仲值錢

屌佢老母，13.2仲係冇旗

聽日再打去小過

REFRESH LA

Tim Cook奶共奶到去清華大學
九成九跪哂

係咪真係要裝飾下D store先會知驚

1999

老老豆豆 2000喎

Lightning to usb-c
買多個charger 11撚有fast charge

13.2 已up

全部iOS device已up

13.2 Siri 快佐

平過預期
買個通話質素都抵

ap2會下架嗎？
定兩隻一齊賣

觀望下先

屌你老母臭閪 Apple 13.1.3 update 12 隻app 食我 10% 電

X上唔上13.2好

13.2 解決咗 beta 版嘅 reload 問題未？

P.S. 升緊，準備受死

13.2 reload問題好似都係冇改善啵

或者咁諗

7月我買左2對AirPods 2 non-wireless charging都係$2100

diu 即係beta 4嚟

升左，唔覺有嚴重reload

有咩 我打咗鋪機 開住其他app都無事啵

我11好似無問題

你地試試Safari

無問題

XS 覺得滑咗
(應該係心理作用)

11 pro animation 快咗 認真

13.2 Dark mode無左殘影就真。設定入面好明顯

🇼🇸

已經冇人覺得有問題

又關事

再唔report 遲d冇埋香港旗

次次經 itunes update 都要 verify with apple 勁耐

防水

已經屌到口都臭埋
實際都唔知有幾多人係有打去800 908 988/2112 0099

原來有埋

你地成日話reload
我pro max / air 2 真係唔覺有

11 pro
up完開app動畫好似快咗

safari一樣瘋狂reload

見reddit好多人都係beta2開始狂reload

Reload都算
Beta嗰陣Respring有無好咗

WhatsApp繼續冇Dark Mode

嚟嚟嚟！星期三銅鑼灣希慎士多見

我淨係得reload

垃圾apps不值一提

reboot完暫時正常
好驚衰多口

有無錢 有錢可以解鎖

60個

點解唔買

唔係人人都有咁多錢買

機城巴又係油王嚟

唔過$2000心理關口
冇藉口唔買

要幾錢？點解？

wa homepod 終於有

beta 4都仲有得更新？

市場大就有廠出架啦

G持國巴

八達通食屎啦 光復香港之後一定要清算佢

屌 準備升13.2 反正beta4唔見太好 電又一般 又成日reload app

Deep fusion 點用

想買部二手機做後備
有冇得買仲有保養個d 然後換翻新機？

13.2 用得返Whoscall未？

自動 無得熄

紫/綠 64gb未必

有冇巴打知個日期係咪bug 左

出pro2 先送到

痴撚線公司 好彩樓下就係apple 一陣落去問

有冇人update homepod up到磚咗
見到新聞話有好多人都磚咗搞到唔敢up

update咗 冇事

airpods pro送lightning to usbc做乜鳩又唔送牛

iPhone 個盒咪有囉

未上11條線就冇用啦

插住macbook先

插落電腦叉電囉

決定訂pro
對2俾老母做運動用

App store 又update 唔到app?

新巴班it9真係唔識架喎

唔知 pro 聽歌啲音質好唔好 用緊 jabra elite sport 2 都想試下 apple 嘅無線耳機

唔同色喔大佬

買咗幾錢？

都係無pick up

AirPods pro值唔值為佢加apple Care?
同埋佢會唔會漏音係一大隱憂

最新版重係冇？我用support app問下先

Push求問 即將落單

唔係30號開賣咩

起身果陣升過 升極都升唔到
放工再試

等MKBHD講

加啦，當2年後換電都好

我都係
down 完又down

我尋晚試裝過
成部嘢no response之後就冇試過
然後今朝起身就見到新聞話勁多人磚咗

今晚會唔會突發新ipad pro

都好 用red card 4+5%有賺

不過咁諗 有降嘈 但無隔音 又有啲反智

等執貨尾11俾老母

諗唔通而家訂等31號送貨定等埋聽日

gmail？

其實我覺得值
如果粒電同依家一樣 按經驗兩年左右就打柴
到時可以免費/加錢換新就好抵屌

有red card就玩送貨

iOS 13.2 reveals Apple’s Tile-like device could be called AirTag

淨低個漏音問題 無漏就完美可落鎚

嗯..但用網頁版check多次好似冇左呢版

gmail會偷睇你封信內容去gen個template出黎
所以錯左唔出奇

我都知肯定係BUG黎架喇
不過估唔到唔係APPLE..係GOOGLE搞事

Airpod 漏音係因為佢唔入耳咋嘛

見到啲設計咁肉酸都估到係google啦

我第一次咁樣買..
之前一路都係rockin

我諗佢呢隻都唔係太隔音
佢個設計同powerbeats 一樣
都係唔係好入耳
後面舊野會頂住
塞唔入

點解唔用番apple store app check

已解決

我有加AC+
根據1代嘅表現，兩年內粒電只會頂到1.5-2hrs
都幾大機會拎去換電/新機

原來一次用電少普通版半個鐘

唔開降噪一樣

好似d小學雞第一次用word做功課咁

聽日收工七點幾去Walk In好定係依家經App去訂好

用hkbussez啦

我都糾結緊
缺貨
但聽日發售應該有得pickup掛
正路

開始多人

難你唔到既，一齊去試，試完些阿感覺，再出手買左佢

撚都唔撚下手就決定，小心有伏

鎖機即係咩? 用唔到?
買之前冇撚下部機先咩

鎖機版即係比apple lock左只可以用指定電訊商
例如AT&T鎖機版只可以插AT&T SIM卡

我個人都無無乜興趣
啲錢拎晒黎買呢啲野

睇下apple幫唔幫你解係美國以前可以比錢解
鬼國有sim貼可以bypass apple sim lock，但唔知而家仲用唔用到同work唔work

痴線咁咪即係廢機一部

iPad mini5上13.2後 GPS功能完全瓜左，有冇巴打都有相同情況？

個d美版日版iphone全部正常都係lock sim
係得香港同部份國家唔lock sim全球通用

淘左張等緊試 唔work就由佢 出過部11算
諗住試下手勢 用左幾個月 買個時用到 係去旅行一換sim卡就奶野

=EarPods 中間個制

13.2用落 係比起beta版無咁易reload
但都係比13.1.3易reload

13.2 用app switcher 關app，好唔撚順

但lock版通常都平啲

肯定好快會有人出改造對青綠AirPods出嚟

巴打，個八達通App有咩用，冇部機又拍唔到

spinfit或者comply有出就即刻狗衝

好似無咩人會買，咁可以膊下聽日Walk In

Apple store 係咪要聽日先有得試聽新AirPods？

又唔係真

唔放出去蝕好多

咁樣睇有啲掛住3G

早幾個禮拜開始我屋企果幾部喺屯門完全定唔到位
一拎去第二區又得返
你可以試下得唔得

上網傳話個三鏡唔係主要用黎影相，好似係做3d scanning

我有！！！！不過好花其實可唔可以收部花既去apple俾高價換翻新機

唔知到最後會唔會八達通同信用卡交通卡個功能一齊出係就爽

[歡迎警察] HomePod 集中討論 (1)

welcome to the club
btw chok巴考唔考慮開個apple tv+ post 頭一個月應該幾多人討論劇情

想當年airpods 1 幾個月都仲炒緊

唔俾人用cm?咁咪少好多market

呢樣要online文宣先得

如果要清容量入面嘅「其他」，最好係唔係將部機回復一次？唔知點解佔咗咁多位

睇耳機廠會唔會出
或者會有轉接器

無線叉電大家買邊隻？宜家一定要買MFI的？

插落電腦連itunes等佢一陣就得

Care快叉就要買Apple官網賣嗰啲
唔care就是但買一隻Qi板都得
平到幾廿蚊都有

更新完會fullscreen同你講已更新13.2
仲好似新機咁要continue

Between第一眼順咗
同多咗成gb

之前有幾版都係咁啦

多咗成gb可能係因為佢del咗你啲app嚟裝OS

好似冇反應

Apple appears to have pulled the 13.2 update for HomePod.

Bugs

Beta 4 同 正式版係未同一個version?

多人用嘅話comply 可能會出但未必平

半個月前先比咗個錢整cm，隻新AirPods又有啲興趣買粒粗用

唔係，要刪profile先會見到

同version
唔同build

我無刪都見到有得update

我刪咗先有

請問有無巴打解答到？

會唔會係beta撞哂file

「信用卡交通卡功能」
早就出左啦
係香港冇機去啫姐

Thanks 試下先
DKLM, mini4&5 出街最方便 兩部同時死GPS

我隔離POST cap個screen再入LIHKG都Reload

都幾明顯 有時出去safari搵啲野再入返lihkg就reload

頭都有得轉？咁舊耳筒望落咪凌空條條fing

姐係版本唔同

博長條管 其實一樣
不過會改變左聲

yes

我屌

係咪下代iphone先轉返高通晶片

條女用緊xs 連wifi成日斷

用緊note8 想轉返iphone

我唔買係主要係驚用一年就好似啲人講聽半粒鐘就冇電

但reload係咪會食數據

hk no it

我而家屋企都lte算

要係影視台

Safari reload會狂食

最後Tim Cook決定親身上陣做男主角

但我試過專登開隻game玩陣等佢reload
我reload前閂晒上網佢都照load到我原本有嘅嘢

gay porn要成人台

gogogo

添曲大戰美國隊長

佢cache咗嗰版所以冇食data
但係你有其他tabs嘅話就應該要用網絡

其他原本喺到嗰啲都有

但我嗰啲要reload

我真係唔使 咁奇怪

[月經] iOS集中討論區 (115) AirPods Pro, Apple TV+

5W 7.5W差幾耐時間？mfi果啲真係貴好多